19出車保

各位巴絲，想請問係咪已經沒公司受21以下P牌保？
我都明白，就算出到保費又高等，但都想試下出
利申 : 19歲 有正職 P牌 想睇歐洲房車

感謝各位巴絲打！

快而保
hkaa
打去問下，我2間都出過

感謝絲打！

唔好見紅名就叫絲打先得架

你咩不直呀 如果你買部車六七皮 保險要兩皮咁你又屌唔屌

我都預成皮筆直俾保險
車價大概4萬以下
專攻家庭style 4門房車

我相信呢個世界有真絲

少年你太年輕了

自己㨂保險要小心check真啲 而家有好多鬼保 買左最最最緊要打返上保你間公司係咪真係有你個保單 記得唔係打俾agent

打哂兩間都做唔到。。。已經第7間拒絕我

謝巴打

巴打出咩車

有朋友保誠 可以一問
Telegram @chung730

睇中呢幾架，睇保險邊架出到就邊架

搵唔到 可以加我嗎？

買架日本車操下先啦

搵父母出車再買保險加你個名落保險好過啦. 19歲P牌買保險係最笨7, 明俾保險賺. 等到你23-24歲時先用自己名出車買都未遲啦

唔想經屋企人

其實好多公司一見19就BAM

但普遍來講係唔係泰+最平

唔係見19就唔做，係仲要睇埋車款。最理想係用corolla 同 Echo依D細車操車但有幾多人接受到

我好多一講19就話唔接。。。

敢問一句樓主做盛行可以19就養歐洲車

4萬蚊嘅歐洲車，我驚你揸兩個月就大把野整。
分分鐘維修費都貴過4萬

同屋企人做金融

我唔知預幾多先夠 我覺得自己新仔無謂出咁貴
而且又唔受

你真係要好識車先可以買呢D車.
一係你要識同D問題生存.
一係你要識保養同自己執下.
下下去車房命都無

我之前個架賣個時都十幾個暗病, 唔想害人放俾車房, 佢再搵多兩三個.

不過佢地就算搵到都無再壓價, 見怪不怪咁.

我都係搵朋友轉介沒咩暗病既。
不過依家出唔到保險都沒得再討論

你試下唔好講年齡先

治標唔治本

保誠更加出唔到 你唔夠25基本上唔洗諗出到

我都已經放棄 沒一間願意出。。。

一定有, 只係你唔知啫, 或者你個FD都唔知.

墊底費一定高到仆街 有買=無買

保誠個財險已經蚊型，車保個盤直情係細菌型。你收個19歲嘅，容乜易一條友就打爆個盤

我P牌果時加加埋埋9萬墊底

都係既 不過太喜歡歐洲車

我都沒所謂

有買先出到車

6161一定出到
但一定過10k同loading極高

當年20歲自己出第一架Jazz...2手買返黎7雞、保險剩第3保都萬1、好過去搶

6161 ?

其實而家保險有我目標車價3成

泰加唔做

真係唔怕死，問吓新咖哩保險。不過真係買張insurance certificate 。有咩事佢會千方百計踢你單

真係得？
我上google search 過官網都沒

萬一蚊好多咩？賠支燈柱都未夠....唔好講你掂到人添呀

而理賠數據係......21歲以下嘅司機係好撚閪鳩柒危險的

特別係21歲以下有1-2exp的

有呀！印度母公司有

我上咗去 完全搵唔到點報價

父幹

墊底都幾皮野

巴打我幫到你,但印度公司要25歲兩年牌先做,你唯一選擇可以簡Zurich/target

好多𡃁仔揸架is250,cl7,type r等炒,根本就玩命

我試下先！謝巴打

搵HKMI先查一查都沒用？

泰加唔得，問過

你19歲？

如果巴打有心出車可以俾d資料我,但你預起碼過萬五

利申:underwriter,識好多間燕梳公司

可以點聯絡你？

唔洗俾個人資料我,簡單講下你幾歲,幾年牌,出咩車,3保/全保,做咩職業,有幾多ncb同3年內有冇扣分停牌就得

有沒telegram ?

落named driver要夠25歲同夠兩年牌

winggs214
但係我都係盡人事,因為知道好多燕梳公司都賠到蝕錢,所以最少21歲先做,但見係巴打就幫下你

歐洲車好撚柒多功能，呢d功能係靠好撚柒多sensor去support
Sensor無得整，一燒就要成舊換，一舊火牛咁size既sensor幾千蚊，你成車都係
好少一次過壞，通常一個個慢慢燒慢慢壞，你都唔知幾時止蝕劏左佢好

仲有令人痛哭流涕既冷氣

唔知點解加唔到人，巴打可以加我嗎？
連登有愛

咁其實係咪唔應該出 但真係好喜歡歐洲車

我建議你出部日本車玩下先
歐洲車要買最好簡少過5年車齡嘅

搭單一問 唔夠歲重有邊間受
想出部1.4scirocco

呢個sector 係「明賺」就大把人撲出嚟write 啦
事實係輸到仆街輸到驚輸到唔敢做呀
個盤細啲，收幾千萬保費，你隊埋部小巴的士度，一個claim燒走幾百萬，多幾條碌撚，盤都爆呀

因為而家睇緊既都係十年up既歐洲車，係咪都肯定有排執？

同budget下不如諗下新年份d o既日本車

無理由喎
幾個frd都出到
高危車?

我都未話佢知咩款 一講19就唔做

吾好意思，上述投保資格，暫不考慮承保

高危司機

正解
我睇既全部房車

咁你都撈得幾霉買架四皮既歐洲車

如果21/22歲 出唔出到honda ek eg?

我自己偷雞買嘟 新仔買咁貴做咩 而且屋企本身有車

泰加勁撚貴。。之前問一問d高危車，2雞幾，我最後7000出到

但佢夠公廁

濕尻Jazz同corolla又係幾萬
同價位買到Alfa，2B1A
我見二手3.2 Phaeton個價位係同天幕Facelift Jazz一樣

FF過後你就會明白果個伏係有幾大..

借串一問
有冇人知27歲P牌有冇公司受保1983年老爺車

吾你老母
屌你一睇就知樓主係充大頭鬼毛都未生齊嘅mk

1.4四門golf都未必受 何況兩門樹蛙

傻的嗎 唔係我打 我copy 放上嚟

話你on 9 驚你嬲

無知好可怕

不如你買新車啦 應該有得諗

屌佢老母19歲個腦就裝屎
上黎問野之前完全唔撚google下 爬下文
都算 仲要咁撚串柒柒
依家邊個無知?
我撚知你copy呀
不嬲舊登連登都會屌柒5p字
就算copy蝗國新聞上黎都會轉晒繁體字先
你懂不懂規矩?

我仲未屌柒佢人手filter呀屌佢老母
返5p啦
連登就係呢啲冚家剷搞到咁撚低質

你屌我同老母就得 我講一句就唔得
雙重標準

認真幫忙既巴絲打每個我都有禮

而且你唔知係邊個覆 咪唔好人身攻擊人 睇清楚
真係樓主博屌5P字 你咪插爆佢

偏題，感謝其他巴絲

我個frd係去佢官網報價果到打晒資料
留電話email等佢覆
你可以試下

p.s. 佢都係19歲p牌

感謝巴打！會試下！謝謝你

21 p 出車保， 報價10k , 但墊底費洗唔洗即該比埋？